今日最少有二百萬人，甚至有二百五十萬人

今日可以開既路都開哂，都仲要行咁耐先到。
到依家十點幾龍尾仍然味到政總，可想而知今日係幾誇張。
今日既遊行，反映左我地係可以好團結既。特別印象深刻係行過警察總部，大家一齊屌柒班黑警。香港人繼續加油，記住不撒不散。

正皮：香港人加油

香港人好嘢

推到上熱門，等大家知道今日創下左一個超級大壯舉

頭先有人攞鐳射筆射上去

有見到班警犬得個睇字，吠都唔敢吠下。
我地實在太多人啦

不能忘記今日

軒尼斯道、駱克道、謝菲道，開哂都要行勁耐

肯定最少過二百萬人

香港人加油

最後仲要開埋告士打道

今日真係逼爆成個中環

推

轉自FB. 21:18

今天遊行總人數是213萬.

基本啦

軒尼斯道、駱克道、謝菲道、告士打道

起碼一個double

知唔知龍尾出咗維園未

出左

thx, 應該好快有人數

戰友：龍尾銅鑼灣過左消防局，
就到灣仔橋底。

9:15既時候

肯定最少二百萬

屌你老母警方宣佈24.5萬
開撚晒13條行車線得24.5萬